#Licencia

Licencia MIT

Copyright (c) 2017-2019 Ismael Aderdor

Por la presente se autoriza, de forma gratuita, a cualquier persona que haya obtenido una copia de este software y archivos de documentación asociados (el "Software"), a utilizar el Software sin restricción, incluyendo sin limitación los derechos de usar, copiar, modificar, fusionar, publicar, distribuir, sublicenciar, y/o vender copias de este Software, y permitir lo mismo a las personas a las que se les proporcione el Software, de acuerdo con las siguientes condiciones:

El aviso de copyright anterior y este aviso de permiso tendrán que ser incluidos en todas las copias o partes sustanciales del Software.

EL SOFTWARE SE ENTREGA "TAL CUAL", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, YA SEA EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUYENDO, A MODO ENUNCIATIVO, CUALQUIER GARANTÍA DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN FIN PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN. EN NINGÚN CASO LOS AUTORES O TITULARES DEL COPYRIGHT INCLUIDOS EN ESTE AVISO SERÁN RESPONSABLES DE NINGUNA rECLAMACIÓN, DAÑOS U OTRAS RESPONSABILIDADES, YA SEA EN UN LITIGIO, AGRAVIO O DE OTRO MODO, RESULTANTES DE O EN CONEXION CON EL SOFTWARE, SU USO U OTRO TIPO DE ACCIONES EN EL SOFTWARE.
